# autodiplo

Este proyecto consiste en realizar diplomas de manera masiva
## Comenzando 🚀

_Es necesario tener python 3 instalado_




### Pre-requisitos 📋

_Python 3_
_Python 3_
Tener plantilla en la raiz del proyecto llamada plantilla.pdf y los nombres en prueba.csv en una sola columna

```
from PyPDF2 import PdfFileWriter, PdfFileReader
from io import BytesIO
from reportlab.pdfgen import canvas
from reportlab.lib.pagesizes import A4
import csv
```
_Clonar el proyecto_
### Ejecutar programa 🔧

_Al clonar el proyecto ejecuta en la terminal:_



```
python3 ensayo.py
```



